msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GD Custom Posts And Taxonomies Tools 简体中文语言包\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-08 11:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Dreamcolor <dreamcolor@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <feedback@wpcng.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:91
msgid "Thank you for using this plugin. Please, take a few minutes and check out the Pro version of this plugin and new and improved features, including premium support."
msgstr "感谢您使用本插件。请花点时间了解一下该软件的增强版本。包括新的增强功能以及收费支持。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:92
msgid "GD Custom Posts And Taxonomies Tools Pro plugin Editions"
msgstr "GD Custom Posts And Taxonomies Tools 增强版插件"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:93
msgid "Don't display this message anymore"
msgstr "不要再显示该信息"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:204
msgid "Custom Taxonomies"
msgstr "自定义类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:206
msgid "Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:208
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升级到增强版"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:218
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:551
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:586
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:111
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:546
msgid "Front Page"
msgstr "首页"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:548
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:550
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:667
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:62
msgid "Taxonomies"
msgstr "类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:597
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:607
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:608
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:609
msgid "Excerpts"
msgstr "摘要"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:610
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:611
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:612
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:613
msgid "Revisions"
msgstr "修订版本"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:614
msgid "Post Thumbnails"
msgstr "文章缩略图"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:615
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:616
msgid "Page Attributes"
msgstr "页面属性"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:627
msgid "Custom Posts"
msgstr "自定义文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:631
msgid "Add new Custom Posts"
msgstr "添加新自定义文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:635
msgid "Edit Custom Posts"
msgstr "编辑自定义文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:671
msgid "Add new Taxonomy"
msgstr "添加新类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/gd-taxonomies-tools.php:675
msgid "Edit Taxonomy"
msgstr "编辑类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/code/js.php:3
msgid "Are you sure? Operation is not reversible."
msgstr "您确定吗？操作是不可逆的。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/code/js.php:12
#: Tools\trunk/code/js.php:22
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:4
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/code/js.php:13
#: Tools\trunk/code/js.php:23
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:12
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/code/js.php:15
#: Tools\trunk/code/js.php:25
msgid "Some fields are required must be filled. Check this: "
msgstr "某些区域是必须填写的。检查这里："

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.add.php:24
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.edit.php:6
msgid "Name for the custom post type is invalid. Fix before proceeding."
msgstr "自定义文章类型的名称无效。执行之前需先修正。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.add.php:34
msgid "New custom post type added."
msgstr "新自定义文章类型已被添加。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.add.php:36
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.edit.php:18
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.edit.php:16
msgid "New custom post type updated."
msgstr "新自定义文章类型已被更新。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:8
msgid "This must be unique name, not used by any other default or custom post type."
msgstr "该名称必须是唯一的，不要使用默认或其它自定义文章类型已经使用的名称。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:9
msgid "Also, use only lower case letters and no special characters except for the underscore."
msgstr "并且，只能使用小写字母和下划线。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:17
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:25
msgid "Singular"
msgstr "唯一"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:33
msgid "This is the display name for the custom post type."
msgstr "这是自定义文章类型的显示名称。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:36
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:40
msgid "No HTML is allowed."
msgstr "不允许使用 HTML 代码"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:43
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:48
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:67
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:81
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:86
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:90
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:101
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:120
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:133
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:144
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:187
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:91
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:102
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:121
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:134
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:145
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:188
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:97
msgid "Show UI"
msgstr "显示用户界面"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:108
msgid "Public setting set to NO will hide posts from the admin UI. Show UI will generate standard UI for post type management. Either of these set to NO will hide the edit panel."
msgstr "公开设置如果设置为“否”将从管理界面中隐藏文章。显示界面将创建一个标准的文章类型管理界面。两个全部设置为“否”将隐藏编辑面板。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:116
msgid "Hierarchical"
msgstr "层级"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:129
msgid "Rewrite"
msgstr "重写"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:140
msgid "Query Variable"
msgstr "查询变量"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:151
msgid "Allow post hierarchy similar to default Pages type."
msgstr "所有文章的层级与默认页面类型相仿。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:154
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:159
msgid "Capabilities"
msgstr "性能"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:167
msgid "Edit Link"
msgstr "编辑链接"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:175
msgid "Rewrite Slug"
msgstr "重写缩略名"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:183
msgid "Rewrite With Front"
msgstr "前段重写"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:194
msgid "Changing some of these settings can have undesired effects and can break your website."
msgstr "更改这些配置可能会出现某些意想不到的效果，并且可能会导致站点瘫痪。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:194
msgid "Do not change this if you are not sure about this. Consult WordPress documentation for more details."
msgstr "如果您不确定，请不要更改这里。参考 WordPress 文档获得更多细节。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/custompost.form.php:198
msgid "Save Custom Post"
msgstr "保存自定义文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/customposts.php:6
msgid "Default Post Types:"
msgstr "默认文章类型："

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/customposts.php:17
msgid "Custom Post Types:"
msgstr "自定义文章类型："

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/customposts.php:29
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/settings.php:4
msgid "General"
msgstr "常规"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/settings.php:5
msgid "Sitemap"
msgstr "站点地图"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/settings.php:16
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:9
msgid "Default Taxonomies:"
msgstr "默认类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:18
msgid "Custom Taxonomies:"
msgstr "自定义类别："

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:28
msgid "Inactive Custom Taxonomies:"
msgstr "禁用自定义类别："

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:40
msgid "Deleting the taxonomy will also delete the relationship entries in the database. Backup your database before proceeding with any deletion operation."
msgstr "删除类别将同时删除数据库中相关的条目。进行任何删除操作前，请备份您的数据库。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:41
msgid "After deleting taxonomy, terms relationships in the database will remain."
msgstr "删除类别后，相关条目将继续保留在数据库中。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomies.php:42
msgid "You can change that on the settings panel."
msgstr "您可以在设置面板中对其进行更改。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.add.php:22
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.edit.php:6
msgid "Name for the taxonomy is invalid. Fix before proceeding."
msgstr "类别的名称无效。执行之前需先修正。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.add.php:29
msgid "New taxonomy added."
msgstr "新类别已被添加。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.edit.php:13
msgid "Taxonomy updated."
msgstr "类别已被更新。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:8
msgid "Allow renaming of the taxonomy name. This will cause renaming all database entries for this taxonomy."
msgstr "允许重命名类别名称。这将更改数据库中该类别中所有文章的类别。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:11
msgid "This must be unique name, not used by any other taxonomy."
msgstr "该名称必须是唯一的，不要使用其它类别已经使用的名称。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:38
msgid "This is the display name for the taxonomy. Standard value is usually plural. Singular is added in WordPress 3."
msgstr "这是类别的显示名称。标准键值通常有多个。唯一键值从 WordPress 3 开始出现。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:59
msgid "At least one type must be selected. If not, Posts type will be added by default."
msgstr "最少选择一个类型。如果不选择，文章类型将默认被添加。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:90
msgid "Tag Cloud Widget"
msgstr "标签云微件"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:101
msgid "Public setting set to NO will hide taxonomies from the admin UI."
msgstr "公开设置为“否”将会把类别从管理界面中隐藏。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:102
msgid "Tag cloud option set to NO will exclude this taxonomy from default Tag Cloud widget."
msgstr "标签云选项如果设置为“否”将从默认标签云微件中排除该类别。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:126
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:144
msgid "Yes, using name"
msgstr "是，使用名称"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:127
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:145
msgid "Yes, custom value"
msgstr "是，自定义键值"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:132
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:150
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:158
msgid "For rewrite and query custom variables use only lower case letters and no special characters except for the underscore."
msgstr "重写和查询自定义变量，只能使用小写字母和下划线。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:159
msgid "With WP 2.8.x and WP 2.9.x not all options work, and they are disabled. Once the WordPress starts supporting this option, they will be enabled."
msgstr "使用 WP 2.8.x 和 2.9.x 版本，部分选项无法工作，并且这些功能是被禁用的。一旦使用的 WordPress 版本支持这些选项，它们将被启用。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:162
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:164
msgid "Taxonomy is set to active."
msgstr "类别设置为启用"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/admin/taxonomy.form.php:168
msgid "Save Taxonomy"
msgstr "保存类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:17
msgid "Basic Custom Posts Statistics"
msgstr "基本自定义文章统计"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:19
msgid "Default Posts Types"
msgstr "默认文章类型"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:31
msgid "Custom Posts Types"
msgstr "自定义文章类型"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:44
msgid "No custom post types found."
msgstr "没有找到自定义文章类型。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:51
msgid "Basic statistics"
msgstr "基本统计"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:53
msgid "Default Taxonomies"
msgstr "默认类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/general.php:74
msgid "No custom taxonomies found."
msgstr "没有找到自定义类别。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:4
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:8
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:9
msgid "release date"
msgstr "发布日期"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:13
msgid "Change Log"
msgstr "更新日志"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:14
msgid "detailed list of changes"
msgstr "详细更新列表"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:15
msgid "show"
msgstr "显示"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:19
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:24
msgid "discussions group"
msgstr "讨论群组"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:25
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:30
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:40
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:55
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:65
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:70
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:75
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:80
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:94
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:99
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:104
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:109
msgid "visit"
msgstr "访问"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:29
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "WordPress 插件页面"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:34
msgid "Pro Edition"
msgstr "增强版本"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:39
msgid "official plugin page"
msgstr "官方插件页面"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:49
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:54
msgid "advanced theme framework"
msgstr "高级主题框架"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:59
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:64
msgid "wordpress ratings system"
msgstr "WordPress 投票系统"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:69
msgid "a wordpress administration addon"
msgstr "WordPress 管理插件"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:74
msgid "custom taxonomies managment"
msgstr "自定义类别管理"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:79
msgid "ad management control"
msgstr "广告管理控制"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:92
msgid "Official Website"
msgstr "官方站点"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:93
msgid "golden dragon official web portal"
msgstr "Golden Dragon 官方门户站点"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:98
msgid "wordpress development"
msgstr "WordPress 开发"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:103
msgid "tv shows reviews and news"
msgstr "电视剧评论和新闻"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:107
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/modules/info.php:108
msgid "development discussion forum"
msgstr "开发讨论论坛"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.header.php:6
msgid "Public / UI"
msgstr "公开/界面"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.header.php:10
msgid "Items"
msgstr "条目"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.header.php:11
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:18
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:19
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:21
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:22
msgid "yes"
msgstr "是"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:18
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:19
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:21
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:22
msgid "no"
msgstr "否"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:27
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:28
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/cpt.item.php:30
msgid "open"
msgstr "打开"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.front.php:3
msgid "for"
msgstr " - "

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.front.php:3
msgid "hierarchical"
msgstr "层级"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.header.php:4
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.header.php:8
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.header.php:10
msgid "Terms"
msgstr "条目"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.item.php:32
msgid "menus"
msgstr "菜单"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/render/tax.item.php:34
msgid "terms"
msgstr "条目"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/general.php:2
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/general.php:4
msgid "Delete terms from database once the taxonomy is deleted."
msgstr "删除类别时，同时从数据库中删除条目。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/general.php:6
msgid "If this options is not checked, after deleting taxonomy all it's terms will remain in the database."
msgstr "如果没有选择该选项，当类别被删除时，所有条目将仍然保存在数据库中。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/sitemap.php:2
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/sitemap.php:4
msgid "Add custom taxonomies terms URL's to sitemap file."
msgstr "添加自定义类别条目的链接到站点地图文件中。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/settings/sitemap.php:6
msgid "This option requires XML Sitemap Generator plugin. Once the sitemap is generated, new terms URL's will be added to it."
msgstr "该选项需要 XML Sitemap Generator 插件的支持。一旦站点地图被创建，新条目的链接将被添加进去。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/forms/shared/front.header.php:9
msgid "plugin for custom taxonomies management"
msgstr "自定义类别管理插件"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud.php:19
msgid "Display cloud with taxonomy terms."
msgstr "以云方式显示类别条目。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list.php:17
msgid "Display list with taxonomy terms."
msgstr "以列表方式显示类别条目。"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list.php:53
msgid "post"
msgstr "篇文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list.php:53
msgid "posts"
msgstr "篇文章"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/basic.php:9
msgid "Maximum terms to show"
msgstr "显示条目最多数量"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/display.php:3
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/display.php:9
msgid "Additional CSS class"
msgstr "附加 CSS 类"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/display.php:9
msgid "Font size unit"
msgstr "字体尺寸单位"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/display.php:13
msgid "Smallest term size"
msgstr "最小条目尺寸"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/display.php:17
msgid "Largest term size"
msgstr "最大条目尺寸"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:3
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:3
msgid "Taxonomy"
msgstr "类别"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:11
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:11
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:14
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:14
msgid "Term name"
msgstr "条目名称"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:15
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:15
msgid "Posts count"
msgstr "文章数量"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:20
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:20
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:23
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:23
msgid "Ascending"
msgstr "升序排列"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-cloud/filter.php:24
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/filter.php:24
msgid "Descending"
msgstr "降序排列"

#: D:\Source.Code.SVN\Plugins\GD
#: Custom Posts And Taxonomies
#: Tools\trunk/widgets/gdtt-terms-list/display.php:3
msgid "Show number of posts"
msgstr "显示文章数量"

